[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (53)爭咩吖爭 溝埋一齊做米希咪得

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一凌晨0300更新

永遠懷念

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一凌晨黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

又開新po

留名

精選gif&圖

感謝巴打自製

signal sticker

TG sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

<<進撃の巨人>> 各種週邊 有興趣就睇下

有新嘢歡迎回覆補充吖

訂購網站:

訂購網站:

[gold]Mappa Webshop:

Lm
睇親post頭莎夏騎馬張gif 都好似心臟中箭咁痛
Cls

仲有
你哋班友啲圖要再小心啲
上個post有幾個差啲出事

Dllm gabitch

Lm

加入歐尼醬黨 與世無爭

下個post要加弗爺上post頭

睇返原來係野豬黎
莎夏

艾撚：（佢兩個啲圖好好笑

有冇人同我一樣覺得動畫畫得麻麻
啲配樂，剪接，鋪排都麻麻哋

新po lm
上個po本身好熱鬧，去到1000就停左，好似搭紅van成車毒撚諗住會有其他人叫有落跟住飛左站咁
利申我都係毒撚廢柴

錯post

上面.....

前巨人post樓主華田巴在接受訪問中，炮轟綾崎巴和記憶巴等人，稱他們就是巨人post的毒瘤。

華田巴談到：「如果你作為樓主，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領巴打們不斷推post，你就是領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，post裏的BL問題嚴重，米黨希黨經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是樓主。」

續.....

見上個PO 咁熱鬧
不如投下票

艾希

艾米

我搭咗成粒鐘車返到屋企都冇人開

艾主席識開領域

隱藏option：全都要 (R-18)

女王比條2打6搞大左個肚仲sad過莎夏死
搞到我想去睇晒漫畫算 話我知唔係真

漫畫淨低兩集完都仲未開估

不穩姐
始終得十幾集太急
所以時快時慢趕節奏

作畫一時ok一時崩係常態，so far莎夏死果集最高汁，第六集支那導演天崩地裂，但仍然有人覺得可接受 被人屌到分po
配樂成日聽到前幾季bgm，新bgm又用得唔好
呢兩集剪接我係覺得急咗既，原本要慢d佢推得好快，頭幾集都有人話節奏掌握得麻麻

反而薯仔女死咗嗰啲我覺得好差
猩猩做叛徒果斷張力差到仆街，跟住又突然間光頭仔衝入嚟話薯仔死咗
講鋪排係垃圾

等睇改曬成篇

芋女死ok㗎啦
節奏同漫畫一樣

之前已經有過一片 你冇睇？

一篇

一定係我miss咗去邊個po睇返

如果真係比條2打6中出左我會寄刀片

好彩兵長同漢吉無飲D紅酒

前巨人post樓主華田巴在接受訪問中，炮轟橙頭巴和團長巴等人，稱他們就是巨人post的毒瘤。

華田巴談到：「如果你作為樓主，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領巴打們不斷推post，你就是領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，post裏的劇透嚴重，漫畫黨動畫黨經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是樓主。」

華田巴:「橙頭巴常常痛一些動畫黨，這在正常不過了，不過也有巴打被激怒的時候，記得在第六集的時候，橙頭巴看得很不自在，在post中便怒屌一位才剛入坑的動畫黨屎眼，當時很多巴打都已經無法容忍橙頭巴的所作所為，再加上那些常被他欺負的動畫黨，無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了橙頭巴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的記憶巴更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時團長巴、港股巴這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

華田巴：「當發生那件事情後，橙頭巴的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在之後橙頭巴正是用這根鐵棍報復了記憶巴，在第七集結束爆post後，巴打們又開了新post，記憶巴諷刺性說道：『我覺得又未必 睇pv/poster 睇得出mappa有心唔比人知4年後艾倫其實係長頭髮 所以都似會搞到艾倫出場把聲勞肺咁。』」

「團長巴面色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出房間，這不像團長巴的性格，果然在團長巴再次回到房間的時候手裡握著一根木棍，在記憶巴毫無防備的情況一棍打下，記憶巴挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是團長巴，不等記憶巴起身，團長巴又是一頓亂棍爆打，記憶巴在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的橙頭巴可不會放過這樣的機會不斷說道：『團長巴，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「橙頭巴的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去記憶巴就昏死了過去，打的興起的團長巴怒了，朝著橙頭巴吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』橙頭巴也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』團長巴沒有在回應橙頭巴什麼，如果橙頭巴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的毒巴嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

應該加埋落post頭

佢好似一早喺list

好

想當年燒最甘個陣 橙頭真係一個打十個

又召喚戰神？

駡戰先可以推post

戰神都會攰

又蝦p牌

啊壽春哥，頭先唔得閒應你真係唔好意思，但係睇返你啲回應我真係發現你係一個痴撚線戇鳩仔。

對艾希嘅反彈事出有因，我對呢啲反對聲浪嘅心理分析應該好準確。歡迎畀多啲意見。

冇，開頭個篇潮文手痕見到翻譯埋

上一轉twitter真係勁多呢類人

雖然好多艾希黨人係鍾意撩架嗌

一時話係你自己嘅分析，一時話係人哋嘅潮文，連呢啲嘢都要偷人地嘅真係好撚可悲，如果你同我講你翻譯嘅時候譯埋最後嗰句，咁你更加戇鳩。

至於嗰隻叫乜撚嘢見參嘅支那狗，你記撚住個參字係咁撚樣寫，真係好撚少見人連個名都用殘體字。

艾希黨不嬲都鍾意周圍屌其他CP呢個係事實，你無份就縮返狗頭入去。

呢次係最後一次回應你，因為就算樓上條友幾戇鳩都好佢都係香港人，而同你呢啲正體字都唔識寫嘅支那講野，係對我香港人身份嘅一種侮辱，希望好似你地咁撚低賤嘅支那狗唔好再睇巨人，呢套作品唔啱你地呢啲賤畜睇，同埋唔該你返去叫你啲同類唔好再畫巨人。

係咪比我屌完唔憤氣呀垃圾
連日本漢字有漢字都唔知
你返屋企瞓啦 傻鳩
我用日文字 係咪又代表我係日本人呀
低鳩柒閪能
其實你唔知唔緊要呀
搞清楚先至屌人得唔得呀傻鳩
次次同人嘈交都係要搶高地
真係垃撚圾

哩到有兩個source
一套係遊戲王 (之前曾經比人誤會我個名出至哩張卡)
一個係乒乓
至於點解我唔用ヒーロー見参
係因為我唔想我個名有50音
雖然 ヒーロー=HERO
但英文都唔太好睇 所以就決定左英雄

幫你個傻仔補充一下
殘體字之所以會同某啲日本漢字差唔多
係因為共產黨當年偷左嚟用

唔該弱智仔死返去你老母個到
老實講 你咁撚弱智
仲成個中國人咁屈鳩人
其實係對香港人一種悔辱 但我唔會怪你
只要你隻引戰狗肯收皮就可以
再講多樣嘢 你要屌我 我冇咩所謂
因為我一定會屌返轉頭
但希望你唔好下下都搶高地
好肉酸呀大佬

另外 見好少人提過我個名
啲人會以為係出至遊戲王GX嘅一張卡
但其實唔係
而且都唔可以照字面解
我個名其實係同友情有關
有興趣嘅巴打可以乒乓 (神作
運動類嚟我會講同佢係井上嘅REAL同級

你睇撚到人哋個翻譯未？你根本就係一隻支那狗

支那仔 你用下腦得唔得
同你哩啲唔用腦嘅人講嘢真係好辛苦
點解你哩啲弱智支那仔要學人睇巨人?
我上面咪比左日文source你囉
你睇下我上面日文個參字係點寫得唔得

你哩個係中文譯名
所以咪出英雄見參

但我係ヒーロー見参 轉走個50音ヒーロー
而日文 英雄都可以同ヒーロー互通
所以出英雄見参 instead of 英雄見參
所以我個名係日文名呀屌你老母
我係日本人呀
明唔明呀

起埋你底更加證實你係一隻支那狗，正常人冇可能數學係用中文讀，返支那啦

所以你專登譯撚晒頭三隻字後面留返一個日文？

你係假膠嘅話放過哩個post啦
去漫畫post ok? 個邊好歡迎罵戰
不過唔好預我啦 我哩幾日罵左好耐
唔得閒同假膠玩呀

你咪撚死雞撐飯蓋啦，無人會翻譯全句野留返一隻漢字

又地圖炮
你真係叻仔嚟
細個冇努力讀書
中中有咩問題? 中中都有名校喎
我咪講左我日本人囉
仲想點?

不過我真係幾後悔讀哩間中學同大學

我咪講撚左囉
成個名都係日文
你弱智 我解釋唔到咁多

冇錯
"英雄"既係繁體中文, 亦係日文漢字

唉 心攰
日文不嬲都係50音互通漢字
我將個50音轉做漢字有咩問題?

你先係死雞喎
夜神月哩個名
香港 日本 中國一樣
咁啲日本仔係咪又支那仔呀?

上面張圖出唔到 補返先

呢三隻字本身繁體字都用到，就算你喺香港出世你老豆老母都一撚定係支那。一個純正嘅香港人係無可能可以用中文讀到數學。

香港唔知7成定8成中中喎
可能用中文教數學仲普及啲

你求奇搵個mk仔 佢應該都係中文讀數

你應該真係支那仔嚟
唔係 應該衰過支那仔
你咪繼續屈囉
我當睇動物咁睇
大家都見到哩條引戰狗幾低質架啦
希望你地明我感受
順便教精你條引戰狗 中中都有名校架

做咩？唔敢答我你既父母喺邊度出世？

讀英中出埋哩啲垃圾
你唔要咪比其他人囉 (講明先 唔係我
有啲人真係需要英中學位架

香港

支那仔 唔好引戰啦
你支那老母中左武肺 快啲去醫院睇佢啦

做咩? 做咩唔問我關於我個名嘅問題啦?
知自己柒啦
繼續問啦支那仔 我要繼續笑呀

會唔會考慮同我道歉?
不過支那狗就唔會道歉嘅
唔洗多謝我 比個機會你證明自己唔係支那狗啦

你呢啲支那人真係好撚可悲，仲衰撚過小粉紅，起碼佢哋唔會扮係香港人。日本咁撚多漢字唔通以後我哋可以接受寫繁體字嘅時候加呢啲殘體落去？跟住俾人踢爆乜撚嘢都用中文讀就話自己係讀中文中學，你真係好撚犀利。

lm

點犀利得返你哩個痴撚線嘅人
你條垃圾衰撚過支那人啦
引戰係咪引得好開心呀
日本漢字又殘體?
咁我係中文中學喎

你唔係搶高地搶得開心架咩
快啲繼續搶啦
冇points嘅垃圾

所以話支那人冇家教係真嘅
讀英中又點?
你讀完咪又係支那垃圾

中文都唔識
笑人讀中中 挽你老母咩
學你講正常香港人 都唔會打錯個玩字啦
你果然係支那仔

你明明人型犬嚟喎
做咩話自己係中型犬

巨人Post真係乜都可以嘈

好撚過你考2333先

好耐冇試過咁樣屌人
好舒服

啲罵戰好ON9
洗下版先

雖然我嘅年代唔係考DSE，但係我諗好似你咁嘅垃圾應該連預科都讀唔到

我第一年係考2333
但第二年升左龜
而你一出世係狗
到依家都係狗 仲要係垃圾支那狗

好撚低質

唔好意思喎
我只係中學個時
因為老師關係有情緒病(有食過藥) 所以第一年考衰左
我就認左自己廢
你肯認自己支那狗未

你應該要繼續食藥

我的確影響到討論
你地可以隨便block我
但記得block埋隻狗

係
成日上連登見到你哩啲垃圾
真係冇可能冇情緒病
你繼續食你嘅狗糧啦

我養狗關你撚事咩，係咪你啲支那人成日食狗肉所以對狗咁有敵意

關我事
因為你就係支那狗
亂咁吠影響到我呀仆街

為左唔好好似你咁無知
然後比人屌老母囉

Happy birthday Ymir

I've said it before and I'll say it again: I will always love you, no matter what.

女王係咪俾艾中出然後揾人埋單

你學撚完都係廢，因為你唔識點撚樣寫，日文漢字上面嗰一點同我哋係唔同，如果真係根據你所講你用漢字寫嘅話唔會出呢個字。你可以承認你係支那人未？

Ymir in season 4

愛嘅結晶 邊個中出未知

手機顯示係咁
英雄
英雄
一個我copy 日文wiki
一個我速成打出嚟
有咩分別?你不如試下用電腦再講啦
屌你老母 咩都唔識係到嘈
人講又唔信
係要堅持自己啱
(分分鐘 其實知自己錯 但死都唔認
垃圾廢老)

咩都唔識
但又屌左先
你手機查個網站有問題關我鬼事
日文唔識 電子嘢又唔識 中文又唔識
只係識食狗糧
廢老就係咁

點解你每一樣野都可以搵到一個唔合理嘅藉口，一次兩次可能係巧合，但係咁多樣嘢加埋你唔係支那嘅機率係零

七點幾晨早流流都有花生食

因為你由第一樣嘢已經係錯啦
就係因為你咩都唔識
咩都唔知 然後就走去質疑人
你好唔好意思
反省下得唔得?

唉 本身5點想瞓
突然比支那狗咬

有冇人識日文
幫手解釋比佢聽
我會好感激

因為哩個嘅關係
有啲字你用電腦windows打出嚟會一樣.
日文漢字同中文會一樣
希望你聽下人講啦
你講左咁耐 我諗你都唔係假膠

Historia... eat me...

講返紋身個問題 我覺得WIT一定係有同創哥傾過先改 我反而係覺得點解Mappa唔繼續跟動畫設定 相認個度改做刺繡 咁就唔會唔連戲 前面一直冇問題 但Mappa自己改完 其他場景又唔畫埋個紋身（一齊坐火車個part)

動畫一直都有改動 例如個時瑪利亞之牆岩岩破左 漫畫好似係阿爾敏父母參加左個自殺式既奪還戰 而動畫係改左做爺爺去送人頭 依種改動就冇問題 因為唔會影響劇情

利申 動畫黨

cls 講兩句 仲係冇Point
我都廢事講落去

果然係有罵戰先推到post
但連用中文讀書都要屌係咩事

全盛時期有人入黎扮士兵
之後自爆

所以冇咩野嚇到我

係毒撚多數心理唔平衡定香港人in general大壓力

香港人壓力大啦
我隔離post撐哥哥已經即刻比人屌老母

邊個哥哥

吉克

我等緊佢覆 然後打篇千字文比佢
大家拭目以待

我唔敢係個邊講嘢都係因為咁

sor岩岩起身個腦郁唔到
以為張國榮

摩牙

我都係

要令呢個po充滿住歐尼醬

以前艾米而家艾希

你嚟遲咗，啲人（即係我）屌mappa屌到厭，冇咁好氣，依家大家要求都降低咗好多

真 認真我係唔撚會多謝Mapoa

Annie幾時冰爆石

冇人知咩事

佛爺又要一打十

不嬲有人講起先知

大把中中數用中喎 巴打

花生

未知

佢點名搵你挑機呀
食乜花生

其實爸爸係我

因為估唔到紋身會用嚟推劇情掛
原本諗住小小人設
Btw 冇記錯嘅話 牙明雙親好似係比中央憲兵殺

Dllm 係咪歧視禾呢啲毒撚

真
早十個post入嚟加入怨婦黨

4mk

sorry想問好耐
啲巨人gif 然後有啲自己加嘅subtitle係用咩software整
PS?

我用online版多
但會有logo

一係就識別唔到繁中

我用ImgPlay

thanks
遲啲都想整下

本是同根生

真係冇咁好氣唔想開戰
對佢要求已經降低到淨係畫艾倫Floch 靚仔啲就夠

吓？冇睇

佢做巨人都係各取所需啫，啲人講到佢做善事咁
仲要做到咁嘅撚樣真係冇咩必要多謝佢

佢第一個reply就係屌鳩你
我本身先係諗住食花生個個
點撚知佢下個就係屌鳩我
我緊係即刻開佢波啦

不過都係崩到on9
第八集咁重要既最後一幕靜止畫都仍然係戇撚鳩鳩咁，對佢可以有咩期望

我又駁唔到佢嘅下次加返source算

艾倫護希斯護得出面咗 唔反mappa（呢集）

最仆街一定係講談社啦
為左賺盡同漫畫同步完結既單行本銷量
明知一定唔夠時間整都夾硬出第四季

logo都縮埋

仲以為你會屌鳩佢
不過你放心 我會屌埋你個份

你們不要再打啦.gif

我覺得細咗順眼啲
太大成個左青龍右白虎feel

咁世世代代都係咁

唔得
我一定奉陪

btw會唔會好影響討論?

巨人post傳統
屌到2077

我仲等緊佢回
如果你地覺得影響討論嘅
我準備秒鳩佢

屌 完全醜化緊我
我點睇都高質過佢掛
佢屈鳩我
自己又講唔過 搶唔到高地
就睇我幾年前啲post
明顯我先係受害者啦

好頭痛

今集講緊乜 開始唔明.....
下集都唔太想睇了

佢每句都好頂癮
老屈、衝出黎柒、孤陋寡聞、人身攻擊、以己度人、死雞撐飯蓋，咩招都出齊
想繼續食花生

中文教數學=支那人

我仲有大招未用
stay tuned
大家可以同估巨人結局一樣估係咩大招

巴打動畫黨？邊度唔明

咪再交代下呢3年發生咩事，揭露Mikasa係東洋將軍血統、東洋為資源先同艾人合作、Eren其實最care 104 同期但佢地準備反水
同埋Eren 3年前明明反對Zeke 's plan但點解宜家會同Zeke合作呢？

吉克同日出國deal，提及島上資源豐富，幫到日出國復國
作為交換，日出國要幫帕島，日出國就用搵將軍嫡孫（三笠）做榥子（實則主要為咗帕島資源先入帕島）
吉克既計劃口講係拯救艾人（有樣秘密未講出黎），個計劃有三步
一，向世界展示地鳴威力，震攝世界唔敢對帕島輕舉妄動
二，日出國幫帕島提升軍事科技水平，唔洗依賴地鳴，再提升政經社全方位至一流水平
因為頭幾集講咗全世界既反巨人兵器開始成形，巨人之力好快就冇用，所以要尋求其他手段自保抗衡全世界既科技
三，要女王繼承獸巨，不斷生仔，仔食老母咁樣keep住王血血脈，起碼50年內仍然可以用地鳴自保（地鳴其中一個條件係需要王血巨人）

上集阿爾敏三笠主張要同島外人溝通，相反艾倫認為同島外人溝通唔到，仇恨唔會斷 主張地鳴一了百了
火車一幕係指艾倫幾咁重視104期既每一位，所以光頭聽到艾倫喺莎夏死後笑，好明顯係光頭on9
艾倫亦喺meeting上因第三點而反對吉克plan，但最尾女王都係大肚，可以估下究竟艾倫係咪變咗 選擇犧牲女王，實行吉克個plan

邊度唔明

其實世世代代都要母子相食呢個概念真係好痴線

返緊工唔得閒睇，你簡單講吓係講咩嘅

會唔會自己開分身同自己鬥交推post

Unicode

你電腦主流用緊嘅文字系統 (連登應該都係用緊哩個
中文 日文漢字太多
windows 因為唔可以支援曬
所以會通用部分中文同日文漢字
日文漢字本身係同中文繁體同殘體係有啲字一樣
同時有啲字會有少少唔同
但如果你係電腦睇/打出嚟 係會出一模一樣嘅字比你

認真問
你會唔會覺得我好慘
突然比人屈支那仔 (但完全係因為佢唔識嘢造成
仲要比人整做meme圖

BTW張圖係幾好笑 笑左幾次
但搞到我哩個受害者成個on9仔咁

即係你嘅意思係你本身打嘅時候係唔同嘅，因為連登個系統先至變咗一樣？

好欣賞你地由罵戰再發展到變左學術討論

係
終之你用電腦打
唔只連登
大部分網站/程式都係咁
唔信你可以自己試下

慘在係我單方面一直比學術知識佢
唔知點解 咁橋知

呢度普遍食花生
除非好似條友咁開人波就會有人迎戰

因為之前已經打到遍體鱗傷
所以冇人join

👌🏻，我試左，原來連登係真係打唔到嘅，就我呢方面既無知向你道歉

jm9

睇錯巨人

咁個size的確係

呢度不嬲圖戰駡戰post

邊到有得買隻OP呀......

未有 唔好去信和就係

好想放落iphone 做鬧鐘

lalala d d da

以我經驗拎黎做鬧鐘係會毁左隻歌

弗爺崩一次之後仲畫得型過漫畫

張preview圖好識揀

呢個角色真係好型

啲包同蛋糕好似唔錯

JOJO化

依個係因為聲優一樣

團長同吉克都JOJO化

Annie會唔會出返嚟

咁靜又要po圖推推
Levi on ice

我又加入下

隻巨人紙巾盒又幾正
想睇艾倫跳Eros

最尾果張好耐無見過

上個post無人想開，無人推爆

我都係鐘意個紙巾盒 好cute

Annie會唔會大肚

肯定正到仆街，兵長跳都好

好想官方出呢個週邊

係咪阿明既真愛之吻會融化舊水晶

名物

用始祖控制無腦巨人令佢地變景點黎發展帕島旅遊業以此向世界釋出善意有無得諗
配合巨人周邊將巨人可愛化

話時話Annie四年冇洗過，果度係咪會有鹹魚味

青頭仔，年紀大嘅有經驗有技術，知道男人弱點喺邊

靚女唔會出汗

欣宜巨人

研發蘿莉巨人

兵長高啲定柯南高啲

重有四年冇痾屎尿，會唔會生石

唔係要你地join
我不嬲都一夫當關
但你班友仲係到講風涼話 整meme圖
成班衰仔

花生佬係咁
當年post 33 34都係咁

做花生佬都要小心啲啦
下次被迫玩埋一份就真係爽皮啦

試過了

係啲時間線飛嚟飛去所以會唔太明，你仔細留意下啲角色細節就知邊條線打邊條線

你屌埋我個份

咪就係
Meme圖就算
冇gay你算好

我個大招都係預埋你地玩

酒仙

op嘅米卡莎印象中同Faye一樣甩咗隻鞋

巨人po好攰好多鬧戰

你啱，

業界奇跡就係咁嘅質素都多人睇過咒術

笑出聲

開車

我用pr out gif

屌 今日全日做緊野唔得閒追post
有花生唔叫我食？

論一夫當關你點夠橙頭黎
定你想做戰神2.0？

其實都冇花生，純粹係我柒咗姐

我唔知我上面講嘅嘢會唔會令你好困擾，我一開始係真係以為你係支那，所以先至會得咁具侮辱性，我唔知道會唔會對你情緒有影響，如果係嘅話我喺呢度同你道歉，冇任何一個香港嘅學生應該受到咁樣嘅侮辱，你就當嗰一番說話係同其他支那講嘅。

但係如果冇影響到你情緒嘅，你唔使睇我上面講咩，你純粹當我搞左齣鬧劇。

如果你仲有任何野想抒發嘅，希望你可以講埋出嚟唔好屈住。你上面好似講過曾經需要藥物幫助情緒，我唔希望因為一時嘅無知害到任何人。

我要做敏敏

我要做農夫

連登有幾百個排隊

咁咪唔好睇囉咁都頭痛

要睇多啦a夢了

歐尼醬

冇 你唔會害到我
我不嬲都成日同人嘈(其實我唔鍾意同人嘈 但多數係忍唔住
你未到影響到我情緒嘅
影響到我瞓覺姐(本身尋日5點想瞓 同你嘈就唔瞓算)
其實我真係仲有嘢想抒發
既然你要我講就講
我一開始見你咁癲 真係以為你假膠/引戰
我作為一個參與無數罵戰嘅人
想比少少罵戰嘅意見啊叔你
認真嘅 唔係想串你
如果你覺得you are good嘅 就唔好禁入嚟

仲有其實上個post有個位我都柒左嘅

我唔會為左一套動畫做得好唔好而同人地嘈

呢個罵戰完結得好有愛

漫畫po個罵戰精彩啲

制作委員會係仆街

你件有棍腐又開始ff bl人

個個我都有份玩
仲可以算係第一批應戰嘅

有冇人可以ship我同靚女

本身就唔鍾意同人嘈
但唔知點解我成日同人嘈

會唔會諗太多
只會有人ff男男

但係個罵戰最後發展真係唔算神展開咩

點解要整死sasha

只可以話你知創哥嘅每一步都係有原因
唔係為死而死

以前同人嘈得同一個話題太多
已經懶得再嘈。
你呀、憂巴、滄巴、floch 巴仲咁好心機同班友玩

我完全估唔到佢會道歉
我本身諗住佢係唔會道歉而且唔會認自己有錯嘅人嚟
因為冇理由 我前面比左咁多證據 佢都唔認同
最後一個 突然認同

有劇透

無，其實因為呢幾日輸錢所以個人好燥，周街搵人鬧交，琴晚追番少少冷靜個人先發現自己呢幾日周街搵人嘈係好撚痴線

哇管家巴你有對好眼

其實我都好撚燥底
我咪中中嘅
上到大學之後 依家year2啲英文唔掂
今個學期啲course太難 上堂唔太跟到
所以你見到我5點仲未瞓咪咁解

雖然我冇用啲時間溫書
而係用啲時間追post同罵戰

sasha同個死靚妹頭髮一樣色 下集好似又去左佢地屋企

唔太誇張 我都唔會屌
但漫畫post個面有啲時候唔屌唔得
(已經預見動畫post嘅未來

做乜無端端大和解

攰了

其實你係觀察得啱，依家嘅我成日認定咗就唔會聽人講，就算錯咗都唔會道歉，不知不覺間變成自己啱啱出嚟做嘢嘅時候最憎嘅廢老

你有能力一年時間追得返入到大學 ，我覺得你唔會追唔返啲course嘅

我都係讀中中用中文學數
無端端俾你屈係支那仔

好有愛

當然啦
我上個sem 3.6

搞乜撚
變左溫馨post
日本友情番？

笑到仆街
Love is all around

左膠ending

姪女都係讀中中，但係佢哋數學有得自己揀英定中，我以為其他都有，所以我先會覺得數學用中文讀咁難都要揀中文唔係香港人。
無知引起偏見

我band3仔 跟唔到

Po返啲溫馨圖配合下氣氛

其實數學份卷你係唔需要識啲英文都知道要做啲乜嘢，我覺得中文讀仲難，你一定要計得好快，如果唔係邊夠時間寫

我拎1 但我工程狗

我覺得讀數都算ok，我想像唔到中中係點讀chem

唔係一定要3322嘅咩？其實我唔係好清楚個制度，我唔係考DSE，不過真係冇所謂呢啲成績到你出嚟做嘢唔會有人睇

大陸仔要呀 背背背
英文好難喎

我覺得chem phy唔係俾人讀既，無論用咩語文都難撚到閪咁

我都想像唔到
雖然我係中文讀chem
[url]

[/url]
我個時係做免費仔睇佢youtube啲片
學校pre我1 我睇曬佢youtube啲片拎左個4返嚟
你地如果識人需要補chem
可以推薦下佢

繼續推坑
REAL同乒乓真係好好睇
大家快啲睇

我地溫馨黨又係時候出動
能夠來到呢個世上就已經好偉大，睇下佢幾可愛

佢哋唔洗變橙汁都可以互相理解，太好啦

有冇阿妮 佩托拉

我真係有save過架

咁偏門都有

正呀喂

巴打，你適合係漫畫post引發一連串激烈討論，從而幫手推post，嗰度冷清咗

剛剛先睇巨人，想問吓第一集出現個女巨人係咪有意識去艾倫屋企搵醫生老公之後後段係咪有意識搵艾倫擊掌傳能力比艾倫

個post好溫馨啊

你睇多幾集就會有好多陰謀論講

咁和理非非嘅巨人post好唔習慣

第一次見巨人post罵戰係和平收場

劇透

巨人post既罵戰竟然係有愛收場
我究竟睇緊咩

好可愛

喂我唔見咗幾日姐 搞咩啊個post

大家坐低一齊傾吓唔好咩

屌cp黨
之後扯到去艾希黨係仆街
再扯到學術
再扯到 I don't know wtf is this

cp有咩好屌姐
好似我地溫馨bl黨咁 咩cp都接受到咪幾好

天台bbq

屌呢單癲過之前分post同戰士，好撚經典
笑死我

可能巨人ending係咁

點計you see big girl嗰單癲d啦
追住live幾過癮

爭咩丫兩單都經典

呢單個尾太有愛 唔夠記憶點

最尾可以播咩ost

殘酷而美麗的世界？

唔會啦

應該救返愛撚敏個首先岩

T-KT

係

name of love

去唔到個種
懷舊老友 既感覺

Komm Süsser Tod

巨人ost喎

erenthe標?

試咗yourseebigirl先

Name of love咁慘
聽親都想喊

有啲公司要囉
不過如果大學first hon grad, 咁公開試衹要唔係狀元其實咩成績都冇所謂

單單都經典

又要播住ost追post

我又躝返去做狗
大家加油

btw我都係中文讀數既受害者

我地見證咗一段友情嘅誕生

東京大學學生揀咗進擊的巨人嚟上堂研讀

脚本：瀬古浩司
絵コンテ：大峰輝之
演出：大峰輝之
総作画監督：新沼大祐、秋田学
作画監督：杉本ミッシェル、朴旲烈、池田智志、加藤雅之、王維慶

又支那名

唔係姓曹嗰個就得

依個sasha嗰集有佢份，冇問題
唔係曹毅就得

都係啲熟嘅名，好多之前幾集都見過

《巨人 最終季》第11集STAFF公開。
分鏡·演出：大峰輝之
總作畫監督：新沼大祐、秋田學
作畫監督：杉本Michel、樸昊烈、池田智志、加藤雅之、王維慶
【STAFF介紹】
大峰輝之：《多羅羅》後MAPPA中心活動的演出家，代表作《多羅羅》第18集
新沼大祐、秋田學：本作常駐總作畫監督
杉本Michel：原Trigger中心活動，本作第7集作畫監督
樸昊烈：本作第2、6集作畫監督
池田智志、加藤雅之：本作第1、6、9集作畫監督
王維慶：本作第9集作畫監督

每次一見到艾連變身打巨人就有種莫名嘅怒火
無啦啦比人攻打，老母係面前死
就好感受到個種殺你一百次都唔夠嘅感覺

阿哥d基因好好

巨人post和平end哭撚咗

Cls

多羅羅出事

場罵戰幾好嘢
和平收場

子安武人係配邊個角色

Monkey

我竟然聽唔出

佢巨人狀態嗰時有較沉啲把聲
不過人類狀態嗰時就冇理由聽唔出

通常子安都係做啲奇奇怪怪嘅角色

好明顯喎

兵短出膠

製品スペック

作品
進撃の巨人
シリーズ
ARTFX J
発売月
2021年10月
スケール
1/8
製品サイズ
全高：約280mm
価格
12,000円（税抜）
製品仕様
PVC塗装済み完成品フィギュア
素材
PVC（非フタル酸）・ABS
原型製作
タナベシン
製品説明

「約束しよう 俺は必ず！！巨人を絶滅させる！！」

コトブキヤ「ARTFX J」シリーズ進撃中！
社会現象を巻き起こした大人気アニメ『進撃の巨人』より、人類最強の兵士「リヴァイ」がリニューアルパッケージで再登場！

森の中での戦いをイメージした躍動感溢れるポーズで立体化！
体を高速回転させ、巨人に斬りかかろうとする一瞬を再現！
リヴァイらしい鋭い目つきで敵を見る険しくもクールな表情や、違和感なく表現されている両足が宙に浮いているポーズが見所となっています。

フィギュア本体はもちろん、作品のシンボルとなる立体機動装置も細かく造形されており、機械としての精密感を損なうことなく再現。
また、ベースとなる大木には模様や斬り傷に至るまでリアルに造形されています。

調査兵団のマントは取り外し可能で、2パターンで楽しむことが可能です。

©諫山創・講談社／「進撃の巨人」製作委員会

SAO個須鄉

有公仔賣

塊面唔係好掂

呢日係播第16集，又呢個陣容，會唔會有消息公佈

12000円你想點
1000hkd有找

part2瓜
仲要最後壓軸

竟然有萊納

想買
好似好難買到靚兵長咁

你希望下佢呢個會再販啦

子安把聲都算易認㗎啦

男聲優我淨係認得杉田

4 mk 唔夠毒

我認得中村悠一 神谷 小野賢章 小野大輔 櫻井孝宏 梶裕貴同花江夏樹

係我廢

我仲停留喺7 8千yen嘅年代
依家隻隻都過萬

我都想要呢隻

依家1/7 平均hkd900-1000起跳
要靚嘅1200

依家有錢都唔知邊度買好

我去慣宇宙船訂
或者申手 叫朋友幫手訂 因為佢有識日文&有集運&訂開

你可以問下港古佬有冇推薦代購

thanks巴打 我睇睇

無鬚嘅吉克根本就係而家YouTube連載緊嘅BS動畫入面嘅瓦哥

一係膠post 的人成日都題五月 孤仔
你都可以揾下

好呀唔該哂巴打

應該到時會現場宣布part2（個人唔希望係電影）

part 2

若果part 1要搵位停，我私心覺得最靚嘅位會喺110，或者係122，
唔計調前調後，當一集平均做1.7話嘅內容嘅話，16集完，即係表示動畫組應該考慮喺117話後段，都算係靚位

但倘若係由117做到139，倘若結局係順住去，就一定非電影莫屬，呢個位有人問我會解釋
若果係，就有可能係集集嚟，解釋清楚會好好多

當然如果3月10號，就大撚鑊

暫時走勢
42:27

岩岩睇左animaechan個第十集reaction，點解佢d見解仲係咁on9

哇屌你老母
搭車見到有人跳住睇巨人

唔怪得成日有人話睇唔明
燥撚到我

屌佢老母
佢睇第6集 剩係睇人斬巨人
on99

利申無飛
但係火車果啲廢話飛都無所謂
但我講吉克計劃 反而reboot番再睇

佢基本上角色一講野就跳

咁on9明明文戲先係重點

我自己都會翻睇角色對話
佢跳到我燥

佢講咩？

開聲Dklm la

會變痴線佬

有幕mikasa話比d時間牆外人了解牆內人就可以和平相處，又係到講佢d左膠理論，但又cut鳩晒練槍同坐監個scene既reaction，明明冇時間仲係咁講比時間人地

高層食飯個幕仲on9 一聽到個高層講historia壞話就pause左條片係到屌鳩佢，話想鏈爆佢個鼻，跟住又話自己係個decent person唔用暴力，但因為佢係動畫人物所以就ok

其實文戲做得非常之好
但係打戲只係合格

你想刺激自己睇佢就岩

睇到佢覺得自己好有道理個樣就好好笑

嘩屌俾我真係行埋去問佢jm9

發現睇多咗fan art愈嚟愈鍾意歐尼醬

火車個段係之後好有用既佐證黎

咁佢今集係咪要跳晒

明明文戲先係重點

見佢睇親都係 米卡莎斬巨人
艾倫打巨人

佢聽Op1 見佢震曬聽曬
我有理由相信佢就係個d
睇唔明，巨人後面唔熱血個d黎

可能人地係睇哂重溫d重點場面呢

唔會啦 你要睇直接跳過去睇
佢op睇到尾

可能係翻睇

鐘意OP掛重温可能先唔跳OP

你明唔明個種 睇住佢一見角色講野就跳既感受

我唔洗帶佢耳機都知 只會有 啊 哦 呀 既聲

agreed

如果我重睇嘅話
應該只會睇Eren啲戲份

OP應該都會跳
平時已經loop左太多次

可以推介佢睇mad

好想買全新三笠figma

買

go go go

全新係咪已經好難搵到

係 要搵倉底貨or炒價

炒價都唔緊 最緊要有

想嫁被男神

艾撚：兩個都要

態度正確

今晚一點，你會做啲咩呀？

我要艾倫赤裸上身著杉啊！！

你好啱講呢句

想要mikasa

艾撚跣入嚟

女王：三人行好冇
Mikasa: 😳

會唔會出新立體機動
之前已經追齊兵長
好想快啲買黑衫調查兵團
諗下都扯撚晒

都有興趣
但之前個look興趣大啲

面紅紅好正

又到weekend

仲有16日就決定呢套作品嘅命運

結果真係farmer射滿滿女王

個尾緊要啲
當然老豆係邊個都係娛樂嚟 130個時睇人反應笑到癲

艾撚

有睇過呢個
艾撚真係好可愛
全部人都係

LA LA LA LA LA VIDAS LA LA VI VI VIDAS

依個有劇透，動畫黨唔好開嚟睇

點解我認到係邊個

健次郎

啲哈哈估唔到大家當笑話咁睇

笑 betrayed

笑撚死

想問艾倫有10舊腹肌合唔合理

唔合理

睇number of fibrous bands，好似

原來真係有

主席最多8舊掛

10 packs

話時話到而家睇返第二季第六集我都係唔明，點解萊納巴當時自爆可以爆得咁冷靜而且一啲緊張都無，好似平時同艾撚傾計咁講

因為當時個個係佢嘅士兵人格(係牆內得到佢一直想要嘅尊重所產生出嚟) 後幾句激動返就係戰士人格

呢套野真係比人低估得好緊要
明明可以上神作

唉，睇返嗰幕真係好拿住個心，連換返戰士人格嘅萊納都好痛苦，話自己寧願一直都唔知道島上人只係同佢一樣嘅人類而唔係「惡魔」，當時順著睇萊納（戰士人格）講嗰段對白嗰陣以為佢又喺度胡言亂語，點知睇完第四季之後返去先明白佢當時表達乜嘢

errrrrr佢的確有資格上神檯嘅

睇下最尾嘅結局點囉，如果咁嘅情況下都兜到個普遍讀者接受嘅結局呢套野真係21世紀級神作啦

其實無咩人低估過佢（除左嗰啲仲停留喺第一季，覺得佢就係一套同巨人打打殺殺嘅動畫嘅kids）

係 創哥真係將萊納嘅角色塑造得好好 不過最慘係佢死唔去

一二季只係包裝
三四季先係嗰餡
但通常人係睇完包裝就走

好少見死唔去對一個角色來講其實係生不如死

就係呢啲速食文化搞到啲真係好高質嘅動畫紅唔起，啲低質嘅動畫（XX之X之類）偏偏紅到成行成市，巨人咁深嘅作品都可以咁出圈，被支那封殺依然咁有人氣真係奇蹟來㗎

唔關事 天生問題 現實係有10塊

諗起第一次睇金庸射鵰，睇左勁耐李靖都未出世
依家好少故事會鋪陳鋪咁耐

Ching, 睇完成本都冇李靖喎
你想講咩

邊有人低估
早兩個月動物台日日吹奏超越鋼鍊

你哋三位終於返來啦

屌郭靖

開頭睇笑傲江湖以為林平之係主角

前幾日有條友推返我兩年前嘅po
睇返都幾on9

人類最強

話說澤野個音樂會係唔係好正

合理
Mk港古老都有10舊

返去朝聖下先

條友塊面

神曲製造機你話呢

女王賽高

eg. You

好少見到兵長笑

好想嫁俾佢

兵長笑真係好難得，平時佢都係黑口黑面㗎

me 1pack

我知 我已經諗唔到佢仲有幾時有笑過

得呢次 同係我間房嗰時

呢個女友視角係我間房

佢今朝起身就坐係我床邊望住我

嚇到震左一下

剃左毛？

係呀我操刀

管家巴你真係好貼心

有毛好吉口

話時話Linked Horizon會唔會趁第四季再出《巨人》嘅主題歌曲啊？啲歌一路好正好有meaning,

冇毛乾乾淨淨幾好

世界只有兩種男人，我和我以外的人

CP

第一張正

我我我我我我

艾利黨嘅朋友應該鐘意

第二張尤希？

Po啲女比其他人

冇錯係

今晚好似會有my war full-length 出， 係表演黎

full-version

有無巨人粉一齊傾下歌詞同巨人劇情嘅關係

巨人d歌既歌詞都幾直白 唔係好有空間討論吹奏就得

係咩？呢首歌都係？

好柒

full ver未知 但op冇咩特別不過巨人d歌詞係會match翻故事既 不過都寫哂出黎咁濟 再逐隻字拆落去我反而覺得少少破壞左意境

呢個畫師d樣真心唔岩口味

真
把口出唒事

我未睇結局唔夠膽下定論啦，

XX之X就噉睇ok嘅，不過不失，老實講係mappa唔爭氣，二季連住播，收視一定可以再上

邊兩季？

你指MAPPA定係WIT？

仆街打錯 wit 第二季

我都係咁覺

如果WIT當初可以乘勝追擊播第二季，咁樣巨人熱潮應該可以再延續一段時間，播到第二季應該就會改變好多跟風仔「巨人=打打殺殺嘅熱血漫」嘅片面印象，咁樣巨人嘅fan base都會大啲，實力同人氣名利雙收

睇係點結局先啦，現家嗰勢頭唔睇好，
不過我都信創哥，寫得出嘅人諗嘢唔會太理想
跟風仔一定有，睇上面巴打話有人直接飛文戲，
到時又唔明又要返返去再睇，真係on99

月刊漫畫好易過進度
s1果陣，漫畫好似都係二人組自爆身份冇幾耐
而且覺得當初wit冇諗過整s2

漫畫post都有呢d傻仔，
飛完都唔止仲自創錯答案，
指正佢仲俾佢屌 大人講野細路唔好插嘴

文戲噉撚好睇都唔去睇，
自己之後睇唔明先至返去睇咪盞曬自己時間，
仲要好意思鬧人，
On99

其實Mikasa有型棍左一次
就係艾撚被人食左而未觸發巨人之力果時
Mikasa以為艾撚死左
拎住把刀係到講
「我好勁，比你地每個都勁」
果下串得黎又好有氣勢
當然，阿明有睇穿佢有尋死feel
但呢一段直到佢知艾撚係巨人之前
的確係比較好睇嘅一段

或者結局前艾撚會唔會死/假死/就死
比佢型多一轉

利申動畫黨
純FF

中文

其實點解會有希女王係俾艾撚搞大呢種講法
佢兩個明明冇乜romantic spark
定係有劇情上嘅理由我睇漏咗

動畫今季confirm左得16集？
係唔係要分兩季播？

自己睇

漫畫黨既話睇呢個po

動畫黨既話可以留意返王政篇艾倫同女王既互動，同埋krista同historia既分別
之前都有人po話佢地訓練班女王係雪地走失左果陣得艾倫一個堅持要去搵佢

依然唔係好buy 不過呢篇由主題出發可信服好多

上面淨係鳩噏咗個理論出嚟 冇解釋過點解一定要係艾倫
如果純粹係因為要皇家之血+時機上啱啱好繼承至巨人之力而再發動地鳴嘅 根本唔需要指定艾倫 只要農夫係差唔多時間搞大王女就得

加上明明艾倫自己想終止親子互食嘅連鎖 又點會明知自己個B會繼承巨人都照生出嚟

Between原po 英譯中之餘連cap圖都cap返做中文好有心機

仲有一日
推post

明知自己個B會繼承巨人都照生出嚟

漫畫都冇講個B會繼承巨人

係Reddit link入面條友自己吹出嚟嘅理論 所以我先話唔make sense

歌詞有好多劇透
而且收埋成個故事好震撼嘅一幕
所以唔好知算

我係漫畫黨歌詞劇透唔出奇

巴打介唔介意講吓點解唔buy，我地睇吓解唔解釋到

Filmbuff 真係好正
Heichou!!!

因為感受唔到佢兩個之間有「愛」

農夫雖然完全冇伏筆 但都有兩三格解釋返佢同王女嘅關係-農夫其實細細個已經暗戀希絲 而希絲亦都察覺到佢對自己嘅感情 你話太突然唔可信我明白 但另一邊廂艾倫又點？

一百三十幾集入面艾倫同希絲嘅男女關係描寫近乎零 你可能話作者冇將啲男女關係寫出面 但又唔係 米卡莎同艾倫 阿明同阿妮 讓同米卡莎 作者有意嘅絕對可以將啲關係畫出面

你話historia同krista唔同 historia係會為自己而唔係為他人 但佢唔顧及島外其他人生死 自己決定支持艾倫就代表佢會同艾倫生仔咩？佢自己真係鍾意艾倫咩？

當然以上可能只係我一廂情願 始終愛依家野好主觀 但我真係睇唔出希絲有咩理由去幫艾倫生仔 無論為自己定為計畫都係咁話

諗返起其實好似都有啲男女描寫
不過都係大家當克莉女神 唔係希絲對艾倫

太耐之前唔係好記得 有錯請指正

雖然畫工好勁但畫到好似p咗圖咁

我覺得艾倫同希絲啲互動仲多過同三笠
三笠純粹係單向咁對艾倫
但艾倫同希絲係雙向

d外國人好似普遍唔係咁在意畫面崩咁
個個都只係話mikasa睇落唔同咗

抄數字巴

李靖係寫易筋經果個（好似係）

Reactor咪唔會介意
去睇d forum都係有好多人屌，最多好似係屌cg

可能真係
但當時又比唔到係男女關係嗰種感覺我
等漫畫出晒再重睇 睇吓會唔會改觀

套博仔傳 世界級
好彩早4個月前棄咗坑

發生咩事

做乜喺呢度鞭佢

唔係托塔天王咩

茅所謂啦
快啲推完post聽日直播

首op full
果然都係唔太識欣賞後面嗰part

而且火影post剩返嗰啲人真係會覺得冇問題
好好睇

我以為佢之前live玩嘢
點知full都係咁
唔想佢轉聲唱
但真係要講 其實唔差嘅

可能要loop多十幾廿次先得
覺得把聲好唔夾

正到瀨屎
ed3都係變聲唱

我幾中意後面個感覺
好似有個細路女食花生 睇住場戰爭咁

如果團長仲喺度....

根據歌詞，成個故事係一場夢艾倫喊住醒返之後就要乖乖地去返學

FILMBuFF出左新react片
基本都睇得出佢係有同情warrior果邊
連porco有危險果時都有擔心埋一份
war hammer titan呢集都咁
下集assault會點

農夫雖然完全冇伏筆 但都有兩三格解釋返佢同王女嘅關係-農夫其實細細個已經暗戀希絲 而希絲亦都察覺到佢對自己嘅感情 你話太突然唔可信我明白
我覺得引起佢注意、後來有贖罪心理同暗戀都仲有段距離嘅同埋希斯係留意到佢嘅贖罪心理，而留意到同建立一段雙向而平等嘅感情又係兩樣野嚟。

一百三十幾集入面艾倫同希絲嘅男女關係描寫近乎零
真係出哂腸嘅男女關係又唔算有，但係單論呢兩個人嘅關係，創哥都寫得幾認真同完整，有興趣可以睇吓呢啲例子(冇劇透）：

你可能話作者冇將啲男女關係寫出面 但又唔係 米卡莎同艾倫 阿明同阿妮 讓同米卡莎 作者有意嘅絕對可以將啲關係畫出面
阿明同阿妮淨係睇動畫，其實浪漫嘅層次上仲衰過動畫艾倫同希絲，佢地嘅交流咪得「好人衰人」，同埋都有對另一個留手

米卡莎同艾倫一定係WIT嘅動畫問題，影響咗好多fans嘅印象。艾倫一路當佢屋企人/家姐/老母咁睇，有人搵過2013-2017 8次訪問都係咁講，我譯咗廣東話（冇劇透）：

你話historia同krista唔同 historia係會為自己而唔係為他人 但佢唔顧及島外其他人生死 自己決定支持艾倫就代表佢會同艾倫生仔咩？佢自己真係鍾意艾倫咩？
嗱首先巴打，我當大家都同意希斯支持艾倫，而生仔不論老豆係邊個，都係喺呢個支持嘅立場上引申出嚟嘅決定。咁如果路人係老豆，個結論就會係希斯為咗支持艾倫同另一個男人生仔。其實仲癲

當然我唔係咁覺得。如果你真係希望我畀到一啲感情基礎嘅話：

今集動畫： 艾倫激動嘅場面全部同希絲有關，而動畫唔單只喺原本激動嘅位做得更激動，仲加多一幕艾倫關心希斯嘅位（鐵路zoom近佢揸拳頭）

艾倫同法仔傾計，第一句問法仔就問「個候補生女仔嚟？」，而唔係「屋企人」或者「朋友」；原本漫畫嘅對白係「優秀嘅女仔」（"Is that candidate a talented girl"），仲可以估係艾倫諗起米卡莎。即係呢度，我地有理由推斷艾倫理解到法爾可唔想一個女仔變成巨人嘅心情，而呢份共感放諸艾倫嘅人際關係，最適合嘅對象就係希絲。換句話說，艾倫對希絲嘅感情可以同法爾可對賈碧嘅感情喺一定程度上相提並論。

題外話：2018定2019創哥畀fans問點解艾倫會咁問，佢嘅答案係「因為格里沙嘅記憶影響」，屌佢老母

皇政篇已經講到爛咗，我當巴打已經知道佢兩個嘅關係點樣昇華啦。仲有一點可以提嘅（劇透圖）：
艾倫喺97定98話提過「自己已經冇面見屋企人」，同時叫法仔幫手寄信畀屋企人，但係99定100話專登澄清唔係畀屋企人，而係畀戰友，而封信係寄畀米卡莎阿明個班人嘅；咁佢開頭講緊嘅屋企人即係咩人呢？而劇透圖最底個幾幕嘅眼神，係咪因為喚起咗艾倫對屋企人嘅共感呢？

當然以上可能只係我一廂情願 始終愛依家野好主觀 但我真係睇唔出希絲有咩理由去幫艾倫生仔 無論為自己定為計畫都係咁話
唔知係巴打隨手打字冇留意定係點，但係我嘅理解一直都係希絲基於本人意願生仔，而唔係「幫艾倫生仔」。即使事實上唔一定為計畫，但係真係要估，你理應能夠估1. 艾倫想希斯保住自己條命 2. 艾倫想拖延吉克死期。為自己嘅理由，我另一個po（）提過，唔再贅述。但係如果基於大咗肚呢個事實嚟逆推，艾倫比起路人做老豆，係更加符合希斯嘅成長弧度。

同情好正常，我都唔覺得佢會100%支持艾倫
但佢起馬唔會屌先，就算唔支持但都絕對會理解同明白艾倫

yuyu又發功

咒術 依幾集靚到

敵人仲存在就需要地鳴，地鳴需要皇血
皇b必定要繼承巨人能力

一早就滅左成個馬萊啦

佢兩邊既立場都理解既
只係其他reactors就算同情warriors
通常都係同情Reiner/Pieck/Falco呢幾個
好少會好似佢咁連Porco都包埋
我自己本身迷warriors既睇得幾爽
除咗後面張猁身浦海報之外

艾撚同女王既有愛情張力既描寫仲多過艾撚米卡沙喎

認同，mikasa根本只係老母

得罪啲講句 就算同啊明都多啲情感交流
亦share夢想

有完整版聽了

op full真係好神，成首歌分成三段，
每段聽落黎感受都好唔同，
第一段醖釀準戰爭嘅氣氛，
去到第二段chore將戰鬥情緒推到最高，
最正係係呢度反高潮，
轉做好簡單咁哼旋律，再轉女聲唱，
好有「世界殘酷，又美麗」嘅feel

佢有另一首歌叫《露露的自殺直播》
都係同一種唱法

唐朝都有個名將叫李靖，果個先係藍本
李靖呢個名好公廁

怕金剛棒唔quote

回#617

其實睇完巴打第一個post已經開始接受到艾爸嘅講法
講到底我只係對艾希呢對有啲意外 因為我印象中艾倫對希絲雖然係有感情 但並唔係男歡女愛個種 而係類似同理心 同情心之類 睇完你幾個例子後依然係咁諗
加上佢講到農夫其實唔係nobody 仲要同希絲有啲緣
呢兩點加埋先令我覺得農夫比艾倫更合理

有個心理學理論叫Westermarck effect
解釋點解現實觀察到一齊成長關係親密嘅兄妹好低可能會發展成情侶 避免基因近親相交
同埋我覺得陌生階段算係愛情嘅前置條件

推個靚post先

今集農夫冇名，冇樣，連聲優名都冇
而個backstory係得一頁，由醉咗嘅憲兵講出嚟

同埋艾倫對希斯嘅感情絕對唔係同情心/同理心，#617第一個四重有cap到相關訪談
如果你要計緣，同樣都冇明顯咁畫男歡女愛，艾倫會合理過農夫

或者換個問法，點解巴打覺得農夫同希斯會有男歡女愛？

真，明明應該同我一齊先會有幸福

艾米直頭係零可能性
由頭到尾最多睇到係米>艾
睇唔出係艾＞米
上面咁大篇comment更加有說服力

唔好咁講
係咁有說服力嘅話就唔使用咁多篇幅
仲未可以100% sure

下面嗰條新片

個人top1 op

農夫點有緣法
幾幕女王個樣都係死魚眼
真係要講緣同艾倫果d唔係緣咩

Technically Mikasa係Grisha養女 即艾倫家姐

芬蘭人類學家 Edward Westermarck ：一般來說，從童年起就共同生活的人們之間會缺乏性吸引力；當設想與對方發生性關係時，他們會感到強烈的厭惡。

一齊開學術台

聲之形咩 女王同細個蝦自己嘅人真係問號

Final Season 情報leak

如果可以將一半嘅心機擺落整巨人到就好啦

反正都同步完唔到，咁急推做咩鳩
屌你老母搞到咁撚戇鳩

唔會
照依個速度應該115/116完

屌

隻狗用得好傳神，一睇就明，勁

早兩個月有條傻尻話一定122完

仆街好似我嚟

張力少左
不過唔趕都好既

真，頭五集太趕

因為艾希之間嘅互動全部有得睇 而從中唔覺佢哋係相愛嘅關係
農夫同希絲之間實際上係點無人知

實際上係點無人知
咁點樣得出農夫比艾倫更合理咁既結論

計遲咗一集

走得太前

早咗幾星期

我嘅睇法就係艾倫冇可能
農夫唔知有冇可能

以巴打邏輯，即係艾希之間至今未有明顯嘅愛情互動
而農夫同希絲之間實際上係點無人知 即係農夫同希絲之間至今都係冇明顯嘅愛情互動
而你判斷邊個係老豆嘅證據 就係有冇潛在愛情互動嘅可能性
咁點解明明冇分別 你仲會相信農夫係老豆？
定係你覺得艾希之間係連咁嘅可能性都唔存在？邊一部分嘅劇情令你覺得佢地絕對無可能發展，以至於如果下一集補返類似嘅互動，會令你覺得劇情自相矛盾？

咁巴打點解覺得冇可能？
如果係因為至今未有過愛情相關嘅互動 咁樣叫「未有」，而唔係「唔會有」
反而如果係艾倫同米卡莎，我就可以好合理咁推斷「唔會有」，因為艾倫視米卡莎為家人，由家人轉變成愛人比由交心好友轉變成愛人更困難

有緣
丟石仔會有緣得過共患難咩

Heaven and earth
係指定係，係後者我有啲怕怕

116啦, 冇可能播到135 d內容,得返6集

即係指season finale 係season part 1 finale
我以為動畫組將135當係part 2尾，當咗係真正最後一集
係就嚇撚死

咁即係並唔係你上面所講「農夫比艾倫更合理」亦唔係「開始接受到艾爸嘅講法」
我既理解係 你無視晒艾希既論據，但係冇自己理由 單純用印象流去反駁，單純唔鍾意艾希配
我覺得表達自己cp喜好係完全冇問題，大家笑下
但當打大篇幅comment黎認真講自己意見，就預咗有人打番大篇幅comment去逐點argue
但你冇俾番相應既論點論據去反駁，最後仲憑空跳出奇怪結論堅持自己立場，就會顯得你既講法好無力

定係你覺得艾希之間係連咁嘅可能性都唔存在？

一句講晒：係 我主觀覺得佢地之間嘅關係唔係愛情 所以佢哋生仔都唔會係為愛

其實我唔係想否定艾爸論 事實上係我睇完巴打個post後已經接受咗佢為一個合理嘅講法 我只係想分享返一開始點解我會覺得農夫更合理 睇吓有冇巴打同意 或者指出我理解錯嘅地方

正如我原po所講 艾希對我來講最大問題就係佢之間冇乜romantic spark 如果真係有多一兩個明顯地表示出佢哋兩者嘅愛情關係嘅scene 已經夠完全說服我

諗吓都知冇可能係135

我唔係cp撚
我係一開始睇唔出艾希呢對嘅關係 以為係cp廚硬砌 先出嚟問係咪自己睇漏咗嘢

我都唔係話你一定係既
只係睇你comment似係「反艾希／農希」立場，都係一句
況且所謂CP廚入面都會有人俾到有理有據既point出黎，如果你駁唔到又俾唔到solid 既論據支持自己睇法，就係反證對面果位較為有理

冇
因為佢講嘅嘢其實我全部都buy 只係有一個問題未有共識 所以先針住嚟講

我唔明
如果要令你相信艾希嘅證據係愛情關係嘅scene
咁農夫都冇呀？
咁然後巴打就會話「農夫同希斯可能有，而我地唔知」
咁點解你會否定「艾希可能有，而我地唔知」？
點解你會覺得知心朋友冇可能變成愛人？

事實上我嘅邏輯就係咁
因為我已經認定咗艾希嘅關係係戰友/家人 亦睇唔出有轉做愛情嘅趨勢 所以覺得冇可能
而農夫嘅關係就係因為未知 所以乜都有可能

再討論都冇意思
結論就係我一廂情願艾希非愛情

好的，多謝巴打咁用心覆咁耐

大家咁話
好耐冇試過係連登討論冇俾人屌老母

咩嚟

你動畫定漫畫黨

咁樣唔係仲好咩

Sor自

如果上電影可能分到三集，好似fsn hf咁

個op full version幾過癮

唔好電影啦
正正經經part2算啦

留名，依排好忙好耐冇上連登
等兵長大人精華

一日前開始祈住禱等，希望唔好太崩

想問下邊度有得聽返澤野個音樂會

116都係

上網見到
好想買隻
Btw 點解今季出左十集都無乜商品，好想比錢

好多合作喎
你去Twitter 追下

我係figure 派
暫時景品，pvc，figma，一番都無影

今晚重點

Figure 重販咗3隻

終於又到星期日

邊三隻，有冇link

前提係整得好

咁咩大戰都係咁話

116至123應該整動畫p2
124之後應該整電影分兩part上

女王會係一個好媽媽

呢隻邊度有

WIT番黎做ok?

GG

星期日推post

有無人知呢隻嘢想買可以點好似唔見網上有 係咪一定要入usj先得

係，2020 usj 貨

屌 咁點買

想問下eren宜家係咪有能力可以打爆個Anne水晶搵佢出黎架啦
用錘巨嘅能力整個冰錐鑿開佢

無令佢地入坑但我老豆成日會問我係咪又睇緊巨人
佢問我點解睇咁耐都仲睇緊，其實係因為我不停重睇

幾時有講個錘巨可以打爛水晶

如果part 2唔再咁趕，同埋冇同咒術撞埋同一季，我相信Mappa唔會做得比WIT差

暫時所知應該得顎巨先打得入舊水晶

其實一直大家咁嬲Mappa係因為佢有能力做得更加好，如果係其他垃圾studio嘅話我哋就認命屌都晒氣啦

重有，個人覺得WIT嘅CG技術carry唔起part 2

搵緊代購，但搵到都可能轉晒新貨了
好想買隻掛袋，真係好鍾意演猿

咬咬巨先得呀

巴打搵到可以share埋俾我？thx

真
佢做到隔離咒術咁，我諗都冇嘢可以鬧

但suppose兩邊都係水晶應該一樣硬，咁都打唔入咩？

無錯 屌mappa既重點唔係指佢廢
係佢明明可以做到95分 但偏偏有時比個75-80分表現出黎

個人始終覺得mappa art&design 襯巨人多啲

真
唔太識講，總之Wit個artstyle硬係會有種太卡通嘅感覺
Mappa artstyle襯巨人好多

Mappa夠時間整嘅話一定唔會差，睇吓隔離咒術依幾集

agger
第四季感覺到佢地想做個種電影感
有好多運鏡都唔錯
如果夠時間做我覺得比mappa好啲
同埋唔好講後面
我覺得第6/7集咁多隻巨人其實wit都好難唔用cg
然後就好似第三季隻超大巨咁樣衰

諗翻第3季隻cg超巨

如果下季Mappa做返好，大家應該唔介意含淚奶Mappa腳指

果舊水晶應該淨係可以用嚟保護本體，戰錘整出嚟果啲武器嘅材質脆啲

How to unseen.....團長個樣係咩事

第二版其實講咗啲乜嘢

MAPPA差就差啦，仲要幫佢諗埋理由
冇人拎支槍逼佢接job架喎 佢唔接唔會老破架喎
MAPPA班高層落地獄啦

左一係producer 木村誠 右一係企畫 大塚學

呢條友係企畫 石川光久 不過頭幾季都有佢份

認真問，做咒術既動畫係咪會易過做巨人好多
雖然都係打鬥場面但巨人感覺好似難handle好多

正常都係啦
畫人點都易過巨人

以往有啲咩動畫個難度會同巨人接近啲？
機械人番？

冇人幫Mappa揾藉口，佢哋呢季好多唔好嘅地方係真，但佢哋本身係有實力嘅studio亦都係事實

同埋又未差到要落地獄嘅

睇咒術都知有啦 屌佢老母明知個企劃咁爛咁趕仲要接
巨人唔爛尾 過多一年動畫化會冇人睇咩

牛郎店媽媽生
艾倫：我由二千年前就一直係度等...
兵：睇樣黎揀，以前可愛啲 (?)
團：睇唔明

盡左力，等日文高手指正

其實如果今季上唔到，就唔會係「過多一年」，而係起碼要過多幾年，你唔可以當動漫檔期係地鐵，話上就上

咁呢個檔期唔放巨人 自然會有其他番頂上架喎
冇得根據呢家嘅檔期嚟估企劃個時嘅檔期

我唔知，等睇有冇其他熟悉行業運作嘅巴打答你

同埋今季part 1得16集又係因為要就NHK檔期
真係屌委員會老母 夾硬整出嚟

幾開心part 1嘅進度未去到好後，希望P2有多啲時間準備...呢16集短時間+武肺搞到咁好可惜

幫你倒d冬佩利（貴酒）？
利申唔識

how

推一推 星期日晚都咁靜

答案呢？

查返佢2006年用呢嗰名攞獎
估係當時佢查有冇撞名

張圖真係好撚好笑

唔係喎，左上見US，當我無講過

致二十年後的你

是咪劇透

依家一見到圖就好撚驚

s3 part2

睇擺幾多心血資源既啫

就嚟10點都咁冷清，進巨已成condom

進巨已經輸了

推po時間

單人+搞笑

召換BL 黨

推

King Floch in 1hr

張三笠好靚

一炮過由0睇哂..

巴打睇動畫定睇埋漫畫
有咩感想

一個鐘

團兵支援來了

動..屌打鋼練..

我明果種震撼
我睇哂之後唔開心左幾個禮拜，發夢都夢見

動畫做到part 2既話會更加震撼

唔知點解而家成個Twitter 都係團兵想要艾利艾多啲

團兵我都有

呢張好笑

星期五先開始睇..

好chur 3日睇哂
一定訓覺起身都係成個腦巨人

我都係唔知點解早幾日好多靚團兵，不過呢兩日多番利艾利

More

呢個po果然係要靠BL先推得郁

第一張醫生裝好正

團兵

今晚唔睇了 明天見

超冷門cp，尋求同好中

我都一樣，下個post見

肥嘟嘟

有劇透嘅團兵

Mikasa有剃胳肋底毛

25

好想俾佢全身檢查

我都唔睇live 聽日見

醫生證上面張相係咪通緝令嗰張

最主要真係無興趣睇明

摩擦力

女王身體有啲唔舒服，要睇住佢，聽日見

曾經好鍾意呢對cp

4雞蟲去玩sm

冇人睇生肉可能唔爆Po

我地係名正言順既夫妻關係

live po都唔爆
巨人po已死

我又來了
團兵唔劇透只可以貼舊圖

有無人因為皮克俾Jean炸到重傷而鍾意咗呢對CP
利申我係

戰友們 唔好走

我唔會走呀我只係不嬲都唔睇生肉渣

大佬啊 你唔好咁痴線啦

好似幾正鍾意呢啲有恩怨，殺來殺去既cp

真

團兵原來我不是孤單一人

係咪睇得無線多
愛侶要由冤家變出黎

咁耐冇入嚟
一入就見到成堆bl圖

團兵世一

走哂
推唔郁

唔係

係到

團長巴幾時有新作，等緊你

你話d amv?

今日偽毒唔出街拿？

又一星期

之前係咁岩姐

人地屌住女覆post又會話俾我地知咩

團長巴
又唸起210劇透

兵長同團長之間既承諾仲未兌現，點會係過去式

一上水又bin

我都想啊 !

我等緊你再出教科書式劇透

團長好掛住佢

BL黨已經佔領咗呢度

佢仲在生既話，應該會有更加好既辦法

繼續

劇透大結局

冇人劇透咪推唔度Po

一樣
明明團長兵長先係最襯

搖滾準備

賈bitch

佐倉又嗌

一嚟就賈bitch

嚇死以為gabi生仔

狙神

第一幕就扯左意淫到完全唔記得左原本劇情

萊納

你一上水就俾各位巴絲bin到要潛返水

好想去日本買本子

淨係想快啲見到king floch

LAVILA

拎出嚟見人個個叫Petra，正印叫Erwin

ching你都食得好偏下wor
唔怪得可以打出210呢d comment

少咗咁多人

多謝創哥

Lalivivida

Mola mola

識唱嘅一齊唱

團兵過去式啦
艾利先係現在式

我下左出聲 完全唔記得係咩事

超過一年冇得去日本，結果買得仲多

Bl黨=馬萊

背景畫得幾靚

巴打上網買定邊度買

所有馬萊人都唔會令我地失望

Bitch

Gabi殺人真係好拿手

小妹妹

未亡人

eren留返比自由同佢組cp

法仔變咗m字額

Mappa嘅作畫水平同角色啲髮線一樣咁飄忽

假bitch on撚9

咁都扯度

有毒㗎唔好食吖笨

飛機

好似叫佢去死咁

我對團長巴徹底改觀
本身淨係以為係佢段落大意寫得幾好 點知係戀童 仲要係假bitch

接受唔到自己係惡魔後裔嘅事實

我是善良的艾爾迪亞人

Thanks巴打我睇睇先

King floch

floch

老女人

孌gabi唔算孌童
係孌獸

華田巴又要高潮了

Floch好靚仔

弗爺巧型

你幾時學得我好過扮改觀

漢吉真係唔適合做團長

Floch (Eren simp)

副手料
做大佬最緊要係果斷

啱做科研

mikasa痴女

韓吉戴斯文眼鏡都幾撚正

又多一對cp

蘿莉長大了
佢仲正過牙妮

d回憶全部重畫？

D外國reactor 仲要話Hange 最啱做團長

頭痛

短髮mikasa真係好似男人

正呀

其實數落係得返佢，勁嘅已經死得七七八八

頭痛回憶都係重畫

就咁睇 mikasa今集唔差

馬

Floch
完美愛國者

隻馬做得好

咁岩輪到佢姐 佢嗰輩死淨佢同兵長

最期待畫面

真係冇晒人
有行動力咪Floch King
不過智力未夠

人樣暫時基本上都冇崩

正過mikasa

抵死

King Floch
畫得好型

法仔嗌得有啲浮誇

長髮贏晒

馬 : For Sasha

抵撚死
馬比假bitch更愛國

加b

想見翻艾爾文團長

又扯左 gabi成塊面都係

係，菁黃不接

智力可以靠人
艾島唔缺有腦
104最有leadership 係讓

大佬啊 你唔好咁痴線得唔得啊

兵長實際上又係打手
Hange仲可以管理兵團d行政同交際應酬下

Gabi又發作

假 bitch 又發作

賈bitch癲夠未.....

長多少少都似女人
咁短同男人一樣

唔知點解有少少我鎧他超既即視感

Cls gabi

個妹妹本身漫畫都小肥
依家變欣宜

傻咗

讓: dlnm 艾倫

前一個shot唔係改咗坐係度食野架咩？ 依幕又變返漫畫咁企係度？

幸福肥

呢幕真係好正

透光嘅屋好靚
今集啲景唔錯喎

米能癲

Jean 成日衰心軟
Armin 諗到就掂但一諗唔到點做就hang機將個波推俾人

Gabitch真係冇崩過

小粉紅崩潰實錄 睇到好爽

假bitch駁唔到淨係識鳩叫

佐倉真係好撚正

小粉紅 vs 日本人

肥到咁真係屌出聲

好好睇

你辱華

下巴圓姑碌

你falco真人

微博小粉紅撐完黑警屋企被強拆咁feel

個姐姐比你面前條八婆殺左....

近鏡都ok la

我唔知 我唔理 總之就你地唔岩
我係最善良最愛國既人

食得好住得好

Mappa 食咗咩藥，今集畫得唔錯

個妹妹個胸都幾大吓

咁短

又入得幾好wor

首音樂呢個moment淡入

痴撚線 咁就20分鐘？？？

卡亞肥得靚

應該有後話

？？？？？
咁快完？？？？

應該ed後仲有嘢
未有tbc

唔知點解覺得卡亞有啲似迪士尼啲公主

所以暫時團長>>>>>艾撚>弗爺>>韓吉(馬萊篇之前)=Jean>左膠明

愈睇愈肥，係我錯覺定點

今集係平淡得黎最後揪心

皮克